明明得千歌練バク転點解會個個傷晒

唔通痾爛屎又要話你知咩